<?xml version="1.0"?>
<ArrayOfSerial xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Serial>
    <Name>Тетрадь смерти</Name>
    <Description>А теперь представьте, что у вас есть способность убить всех, кто вам не нравится, причем убить, просто написав их имя в потертой черной тетрадке с надписью Death Note. Эта тетрадь — идеальное оружие...</Description>
    <Rating>8.624</Rating>
    <Episodes>
      <Episode>
        <Name>Тетрадь смерти</Name>
        <Description>Главный герой находит оружие - потертая черная тетрадка с надписью Death Note. Она дает ему способность убить всех, кто ему не нравится, причем убить, просто написав их имя туда...</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Противостояние</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Сделка</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Погоня</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Торг</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Открытый шов</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Хмурое небо</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Взгляд</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Контакт</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Подозрение</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Штурм</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Любовь</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Признание</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>1</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Воспроизведение</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>2</SeasonNumber>
      </Episode>
      <Episode>
        <Name>Похищение</Name>
        <Description>Нет описания</Description>
        <SeasonNumber>2</SeasonNumber>
      </Episode>
    </Episodes>
    <Genres>фэнтези, триллер</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Код Гиас: Восставший Лелуш R2</Name>
    <Description>Япония 2017 год, страна Восходящего Солнца оккупирована НеоБританией, и отныне называется сектор-11. Всех японцев загнали в тиски нищеты и страха, британцы же это привилегированный слой общества, которым всё дозволено, вплоть до истребления 11-ых. Лелуш Ламперг, на первый взгляд обычный студент старшей школы, но у них с сестрой есть тайна...</Description>
    <Rating>8.662</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, драма</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Стальной алхимик</Name>
    <Description>Нарушив главный запрет Алхимии и попытавшись воскресить маму, талантливые братья Элрики заплатили высокую цену: младший, Альфонс, потерял тело, и теперь его душа прикреплена к стальным доспехам, а старший, Эдвард, лишился руки и ноги, поэтому ему приходится пользоваться протезами — автобронёй...</Description>
    <Rating>8.548</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, боевик</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Ковбой Бибоп</Name>
    <Description>Джет Блэк, бывший полицейский, и Спайк Шпигель, человек с тёмным прошлым, совершенно не планировали увеличивать экипаж космического корабля Бибоп, являющегося для них домом и средством передвижения. Но сети, раскинутые для поимки дорогостоящих отбросов общества, принесли им Фэй Валентайн — очаровательную картёжницу с колоссальным долгом, Эд — потерявшуюся компьютерную умницу и Эйн — предположительно, самую умную собаку на свете. Именно в таком составе экипаж Бибопа и продолжает своё дело — охоту за головами...</Description>
    <Rating>8.526</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, боевик</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Крутой учитель Онидзука</Name>
    <Description>Как Вы не знакомы с Эйкити Онидзукой, новым классным руководителем отбившегося от рук класса «три-четыре»? Частная «Академия Священного Леса» впервые сталкивается с таким учителем — а он, кажется, не очень-то хорошо знаком со своими непосредственными обязанностями и готов продемонстрировать весьма радикальные педагогические методики!</Description>
    <Rating>8.571</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>драма, мелодрама, комедия</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Самурай Чамплу</Name>
    <Description>Мугэн — мечник с повадками брейкдансера, вспыльчивый, грубый и вечно голодный мужлан. Дзин — благородный, хорошо воспитанный ронин, чьё прошлое скрывает мрачную тайну.

Нет в мире двух других самураев, настолько непохожих друг на друга — а судьба не только сводит их в поединке, но и заставляет присоединиться к Фуу, целеустремленной юной особе, озабоченной поисками таинственного самурая, пахнущего подсолнухами. Это история о любви, дружбе и мужестве… или нет?!</Description>
    <Rating>8.367</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>боевик, приключения</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Ванпанчмен</Name>
    <Description>История повествует о юноше по имени Сайтама, который живет в мире, иронично похожем на наш. Ему 25, он лыс и прекрасен, к тому же, силен настолько, что с одного удара аннигилирует все опасности для человечества. Он ищет себя на нелегком жизненном пути, попутно раздавая подзатыльники монстрам и злодеям.</Description>
    <Rating>8.474</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, боевик</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Бек</Name>
    <Description>Бек — это рассказ о простом японском парне, 14-летнем Юкио Танаке, который волею судьбы встретился с молодым гитаристом Рюскэ Минами и, благодаря таланту, силе духа, простому и открытому характеру, нашел свое место в жизни, обрел друзей и встретил любовь...</Description>
    <Rating>8.337</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>драма, музыка</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Нана</Name>
    <Description>В вагоне одного поезда, следовавшего в Токио, Нана Комацу, ехавшая к своему парню Сёдзи, случайно оказалась в кресле рядом с Наной Осаки, направлявшейся в столицу, чтобы исполнить свое желание — стать известной певицей. Будучи солисткой панк-группы Blast, Нана мечтает о дебюте своей группы в Токио, чтобы доказать себе, всему миру и своему парню Рэну, гитаристу популярной группы Trapnest, что она самостоятельно может добиться успеха.</Description>
    <Rating>8.204</Rating>
    <Episodes />
    <Genres> комедия, драма, мелодрама</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Вторжение титанов</Name>
    <Description>С давних времён человечество ведёт борьбу с титанами — огромными существами, которые не обладают особым интеллектом, зато едят людей и получают от этого удовольствие. После продолжительной борьбы остатки человечества построили высокую стену, окружившую страну людей, через которую титаны пройти не могут. С тех пор прошло сто лет, люди мирно живут под защитой стены. Но однажды подросток Эрен и его приёмная сестра Микаса становятся свидетелями страшного события — участок стены разрушается супер-титаном, появившемся прямо из воздуха...</Description>
    <Rating>8.246</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>драма, фэнтези</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Врата Штейна</Name>
    <Description>Акихабара — интереснейшее место, где обитают самые разные люди — от слегка сдвинутых по фазе до больных на всю голову. Именно такая компания собралась в «Лаборатории проблем времени», что над лавкой старых телевизоров. Возглавляет ее «настоящий буйный», 18-летний Ринтаро Окабэ, сумасшедший ученый и борец с мировым заговором. В серьезном деле нельзя без хакера — вот и он, Итару Хасида, конечно же, толстяк и истинный отаку. Добрая фея лаборатории — Маюри Сиина, подруга детства Ринтаро, официантка мейд-кафе и фанатка косплея, а научную мощь бригады резко повысила юный гений Курису Макисэ, стосковавшаяся по интеллектуальным приключениям и простому человеческому теплу.</Description>
    <Rating>8.458</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, триллер</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Трогательный комплекс</Name>
    <Description>Риса Койдзуми и Ацуси Отани учатся в одном классе, любят одного певца, выбирают одинаковые коктейли и предпочитают одни и те же аттракционы. У них похожее чувство юмора. Все их друзья уверены, что они — идеальная пара.

Есть только одно «но»: разница в росте у них составляет 14 см. в пользу Рисы! Итак, возможен ли романтический союз «жирафы» и «недомерка»?..</Description>
    <Rating>8.072</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>мелодрама, комедия</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Хост-клуб Оранской школы</Name>
    <Description>Как легко может измениться жизнь ученика старшей школы, если он умудрится разбить вазу стоимостью в 8 миллионов йен… Так изменилась и жизнь Харухи, обычной девчонки из довольно бедной семьи, которая благодаря усердию и великолепной успеваемости получила право обучаться в элитной школе, где все ученики — из богатых, очень богатых семей. Стараясь уйти от гама и суеты безалаберных богачей, Харухи ищет убежища в кабинете музыки, надеясь спокойно поучиться…</Description>
    <Rating>7.994</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>мелодрама, комедия</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Гуррен-Лаганн</Name>
    <Description>Сотни лет люди живут в глубоких пещерах, в постоянном страхе перед землетрясениями и обвалами. В одной из таких подземных деревень живет мальчик Симон и его «духовный наставник» — молодой парень Камина. Камина верит, что наверху есть другой мир, без стен и потолков; его мечта — попасть туда.</Description>
    <Rating>8.423</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, боевик, драма</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Берсерк</Name>
    <Description>Через предательство и кровь к власти пришел новый король. Его демоны-подручные чинят несправедливости до тех пор, пока в город однажды ночью не приходит тяжело вооруженный воин. Весь покрытый оружием, броней и шрамами он называет себя Чёрным Мечником. Размеры его меча могут сравниться только с его ненавистью к королю и его демонам.</Description>
    <Rating>8.442</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>ужасы, фэнтези, триллер</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Мастер Муси</Name>
    <Description>Считалось, что за пределами нашего мира есть существа, полностью отличные от тех растений и животных, что нам знакомы. Люди боялись этих странных созданий с древнейших времен. И с тех давних пор стали называть их муси. Также есть и люди, изучающие этих загадочных существ. Главный герой аниме — Мусиси (специалист по муси) Гинко. Он обладает особыми возможностями, которые позволяют ему видеть и чувствовать муси. Путешествуя без какой-либо конкретной цели, Гинко всегда готов помочь нуждающимся в нем людям.</Description>
    <Rating>8.29</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>ужасы, фэнтези, триллер</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Брошенный кролик</Name>
    <Description>30-летний Дайкити Кавати, холостяк и работоголик, жил-поживал, как обычно, когда пришло известие о смерти деда по матери. Хотя старика он не видел давным-давно, но семья — дело святое, пришлось Дайкити явиться на похороны и отсидеть все положенные церемонии. Тут и выяснилось, что дед Сойти был мужик не промах и в преклонные уже года прижил внебрачную дочку, мать которой после смерти сожителя исчезла по-английски. 6-летняя девочка осталась одна-одинешенька, и дедова родня, особо не сговариваясь, решила отослать «отродье» в приют...</Description>
    <Rating>8.368</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>драма, комедия</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Евангелион</Name>
    <Description>Прошло 15 лет после загадочной глобальной катастрофы, поставившей человечество на грань выживания. Но оставшихся в живых впереди ждут еще более страшные испытания… Землю атакуют «Ангелы», загадочные гигантские существа, появившиеся неизвестно откуда...</Description>
    <Rating>8.067</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, боевик, триллер</Genres>
  </Serial>
  <Serial>
    <Name>Наруто: Ураганные хроники</Name>
    <Description>В мире Наруто незаметно пролетели два года. Бывшие новички пополнили ряды опытных синоби в ранге тюнин и дзёнин. Главные герои не сидели на месте — каждый стал учеником одного из легендарных Саннин — трех великих ниндзя Конохи. Парень в оранжевом продолжил обучение у мудрого, но эксцентричного Дзирайи, постепенно восходя на новую ступень боевого мастерства. Сакура выдвинулась в помощницы и доверенные лица целительницы Цунадэ — нового вождя Деревни Листвы. Ну а Саскэ, чья гордыня привела к изгнанию из Конохи, вступил во временный союз со зловещим Оротимару, причем каждый считает, что лишь использует другого до поры до времени.</Description>
    <Rating>7.949</Rating>
    <Episodes />
    <Genres>фантастика, боевик, приключения</Genres>
  </Serial>
</ArrayOfSerial>